{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_060885",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/hotel/1000110057",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "호텔 미드시티 명동_1"
    },
    "text": "ソウル市内の中心街に位置する国内外のビジネスピープルと旅行者のための空間があります。 当宿は地下鉄駅から近くて便利で、周辺には様々なグルメ店があります。 2号線乙支路入口駅1番または2番出口から徒歩4分の距離にあり、1号線鐘閣駅5番出口から徒歩5分の距離に位置しています。 周辺の観光地へは市庁から徒歩5分の距離にあり、明洞通りが徒歩10分の距離に位置しています。 宿は総客室数140室で、近くの電車駅としては2号線乙支路3街駅、乙支路入口駅、5号線光化門駅、1号線市庁駅、4号線明洞駅、1号線鐘閣駅、3号線乙支路3街駅があります。 チェックイン時間は15:00以降で、チェックアウト時間は12:00以前です。 駐車は不可能であり、朝食は2階のPUB THE MOONで利用できます。 朝食をご利用の際、大人1人当たり15,000ウォンが請求され、小児は1人当たり9,900ウォンが請求されます。 朝食の利用可能時間は07:00から10:00までで、最終入場時間は09:30です。 7歳以下のお子様連れの場合、無料で宿泊可能です。 訪問者のレビューによると、客室は清潔で寝具も快適で、スタッフの親切なサービスで快適な宿泊ができました。 きれいで必要な施設が完備されており、快適な宿泊ができる宿です。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設はどこに位置していますか？",
            "answer": "宿泊施設はソウル市内の中心街に位置しています。"
        },
        {
            "question": "最寄りの地下鉄駅はどこですか？",
            "answer": "最寄りの地下鉄駅は2号線乙支路入口駅1番または2番出口、1号線鐘閣駅5番出口です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのようなグルメ店がありますか？",
            "answer": "周辺には様々なグルメ店があります。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光地へのアクセスはどのくらいですか？",
            "answer": "周辺の観光地へは市庁から徒歩5分、明洞通りからは徒歩10分です。"
        },
        {
            "question": "朝食の利用可能時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "朝食の利用可能時間は07:00から10:00までです。最終入場時間は09:30です。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00以降、チェックアウト時間は12:00以前です。"
        },
        {
            "question": "駐車はできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、駐車はできません。"
        },
        {
            "question": "朝食の料金はいくらですか？",
            "answer": "朝食をご利用の際、大人1人当たり15,000ウォンが請求され、小児は1人当たり9,900ウォンが請求されます。"
        },
        {
            "question": "お子様と一緒に泊まることはできますか？",
            "answer": "はい、7歳以下のお子様連れの場合は無料で宿泊可能です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の評判はどうですか？",
            "answer": "訪問者のレビューによると、客室は清潔で寝具も快適で、スタッフの親切なサービスで快適な宿泊ができました。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 402,
        "QA": 380
    }
}